(有圖) 放底你欣賞既新一代日本男藝人

想同各位巴絲交流下，分享自己欣賞丁開新一代(30歲以下)既日本男藝人
睇下我有無走漏眼

神木隆之介 － 由佢細細個做戲睇到佢大

窪田正孝

柳樂優彌－ 係寬鬆世代做扯皮條做得好入戲

龍星凉

山崎賢人 －漫改專用角色，本身覺得佢做戲麻麻地，睇左Good Doctor之後覺得進步左好多

三浦春馬

松坂桃李

成田凌

新田真劍佑

賀來賢人

竹内涼真

菅田將暉 - 高產量，真係做咩似咩，好有天分既新一代演員
佢著衫真係幾好睇，佢好多衫都carry到

林遣都 - 日向同中島醫生
Maki都好正

岡田將生

坂口健太郎

千葉雄大 － 痴撚線佢真係勁童顏

吉澤亮 - 國寶級美顏 栢木王子

佐藤健 - 電王開始留意佢
劍心型到

福士蒼汰
岡田健史

你新一代個Range咁撚大既

btw，山崎賢人同菅田將暉都正

佐藤健下個月都30

一定係菅田將暉，世界奇妙物語sp演技好到嚇親我
利申 suda fans覺得佢好靚仔唔接受任何反駁

高橋一生

一定係suda

俾樓主貼晒咁濟

佐藤健

全部都好正

好鐘意睇岡田將生上綜藝俾人蝦

Btw柳樂優彌都算新一代？

佐藤健真係好靜仔

清水健

新一代？

坂口健太郎
笑起上嚟勁正

有冇gay圖

好多都唔新啦大佬
唔老姐

窪田做d毒撚角色好撚正
但係佢做食軟飯個d又ok

想講個d樓主都講晒
新一代最鍾意吉澤亮、真劍佑、山崎賢人同菅田將暉
真劍佑上綜藝好好笑好可愛

一定係suda masaki
睇完情熱大陸就愛上左

睇完套大叔 就好想屌林遣都

柳樂優彌
上綜藝成日笑好Q，反差萌

牧凌太

拍戲超過廿年嘅神木隆之介都叫新一代？
佐藤健 林遣都 岡田將生 三浦春馬 都十年有多啦

不過樓主嗰啲都正

上面唔小都有睇
不過講佐藤健

伊藤健太郎

窪田正太同柒谷將太兩個唔同種類毒撚
後者有幾套戲唔錯我幾鍾意

窪田 為了n
死筆1個人carry全套

岡田真係好撚好笑

啲牙勁大隻

啲綜藝逼佢做step真㡳睇唔厭

Suda整體無得輸
一發現到佢既魅力就沉哂船
唱歌又好聽

吉沢亮
竹內涼真

柳樂優彌
不過仲係新一代咩

有神木隆之介點可以冇山田涼介

妻夫木聰

三浦春馬都算新一代？
我細細個就聽過呢個名啦

其實點先叫新一代
有啲後生但入左行成廿年

出完po先覺得應該係用年輕男藝人多過新一代比較貼題
Suda真係抵佢拎影帝
山崎做戲以前覺得佢唔太入戲，陸王同good doctor好左好多

佢既笑容好治癒

山P係靚仔但做劇麻麻地
係獻給阿爾吉儂的花束有啲突破，其他都係一號表情多
如果要J家裏面揀，我會揀Toma，風間同nino

其實應該係改成年輕男藝人會比較好，自膠
Masaki其實戲多好天然
希望柳樂可以上多啲劇

第一次睇Death Note覺得條友咩料子
但愈做愈正

其實應該係後生既男藝人好啲，自膠
神木隆之介同三蒲春馬真係由細個睇到大

三浦春馬唔見咗影

町田啓太
岡田健史

見到有人話平成一代主役男演員出現斷層,大家點睇

吉澤亮都出咗道就快十年都仲未紅得起
但真係好靚仔

仲未紅咩?唔係上緊位?

上緊位喇

我覺得神木慘D

冇睇開日劇 但有追開Kamen rider
見到菅田將暉撈得咁成功幾驚喜
當初睇w都幾中意佢

上緊位但國民度好似仲係唔夠高咁
好想佢可以快啲擔正，但又驚佢擔正嘅收得差又會俾人屌

神木童星出道 演咗4 次大河劇 依家都有接下日劇同電影
佢係日本都係出名嘅演員 只係佢過咗爆紅個個階段
有幾慘??

亞人果班主角 型到核爆

岡田將生唯一一個我覺得同結衣襯嘅男演員

新一代日本男藝人??

就係最紅係子役嘅時間

其實我覺得亞人綾野剛搶過佐藤健

點先為止新一代先 見樓主有講我咪講囉

見到神木就諗起本鄉奏多

樓主果堆令我重新理解咩叫新一代

果身肌肉超正

多多

係咪冇人覺得suda有d造作

唔算新一代但東出昌大中村倫也
兩個把聲都好撚正

佢地話連城田優都有節食增肌
（雖然冇好似綾野剛同佐藤健show肌）

雖然唔係上好多綜藝節目
但呢兩年都拍咗好多戲劇，又有廣告
嚟緊又有晨間劇
知名度肯定會越來越高

依家新一代日本男藝人應該係
片寄涼太

中川大志

新田真劍佑

志尊淳

杉野遙亮

間宮祥太朗

竹內涼真

菅田將暉

窪田正孝

野村周平

山崎賢人

吉沢亮

橫濱流星

窪田正孝1988唔叫新啦...

suda 真係好撚靚仔民撚好J呀

激動到打錯字

#成田凌就是一個badboy

Lm

日本仔型過韓國仔好多

你一寫片寄 即諗起三代目果堆

可唔可以解釋下岡山天音點解可以做男主角

一開始覺得佢個樣有啲怪，但睇睇下又覺得佢幾順眼幾型
仲要原來先93年，有排可以睇佢拍劇

後台

真係唔覺佢靚仔但直銷心覺佢做戲幾正
最近睇番套キセキ

講樣唔得，演技唔得，定呢期日本流行生得唔靚仔嘅男演員，等啲人睇嘅時候有高啲代入感

我個名
下季有新劇

話佢整傷隻腳喎

其實靚仔都可以好戲啫

果堆都正 岩田剛典 登板広臣